想幫主人轉狗糧，求解答

是咁的，最近想幫主子轉過隻狗糧
本身食開Hills羊肉+飯，但見佢勁飲水，
上網睇同聽呢到巴打講先知好多味精 當初都係獸醫介紹 （我知錯我後悔 ）
所以想幫主子轉過隻

睇完覺得Canidae 同 oven baked都幾好 無論價錢 成份（都係揀返羊肉）都符合budget同心水

但有人話oven baked啲便便會好臭
Canidae又無咩特別 淨係話平靚正

想問下各位巴絲 邊隻好啲呢？
麻煩幫幫小弟

呢兩隻

自己買雞/牛煮都可以 用水滾熟佢就得 可以加幾條菜

因為我要返工煮唔到 平日由屋企人代餵
要簡單方便為主 所以只可以食狗糧

唯有weekend得閒就煮下

有無巴絲可以解答下

出賣主子拋磚引玉 大家幫下佢啦

Almo Nature垃撚垃，唔好買

主人好cute啊~
我主人食開Canidae grain free,唔錯,屎靚

我隻狗食開Fromm

上網都見到有人讚呢隻糧
我有個網買糧 買用品都算平
而且牌子齊全耶

邊個網呀？介紹下～～

其實grain free係咪好啲呢？好苦惱

送多張好為食的主子

Pet Pet Organic
好多巴打都喺呢個網買

多謝介紹～即刻望望先